開始有人吹An機有咩CVE漏洞俾黑警起到底，真唔真？

原本政府冇咁無恥都唔會hack 你屈cp.

而家有咩做唔出？唔係做唔到，係唔做啫。

最少都要，2手iphone se 行動

咪吹水啦
iphone垃圾係人都知

舊機幾年無update 個d俾人爆到唔出奇
成日笑iPhone 越up越慢你無得up咪大把漏洞無fix
仲有係前線仲用強國機既直頭同自殺無分別

舊機唔出奇

但點都好過強國機

點解全世界手機都冇全碟加密…

iphone有

android可以用電腦強制讀取

完

總之IOS安全過Android

黑警係有能力解鎖ANDROID的

幫我老豆換啦咁

香港人基本生存要素

咁如果Android keep住最新update呢？

打個比喻，android就好似window咁，用類似重裝系統嘅方式可以拎番舊data

推

唔好用sd卡
sd卡拎出黎放入card reader就睇到

無錯！因為Android 有好多嘢Save 咗落SD Card，就算唔喺SD Card，Android 有第二個方法重裝Android。

過程係可以選擇保留Data。咁Data 留低，Android 重裝咗代表無咗個Password 但Data 留番晒係度。咁你諗下可以做啲咩？

iOS 唔同，你要有Passcode 先可以Reset 部機。無Passcode 但要Reset 部機就iOS 同Data 一次過Reset。

Android 而家全盤加密架啦wo，用到recovery mode 唔入岩密碼都唔會讀到data 分區既資料。

沒密碼想用電話只能夠成部機洗，硬重裝只為因為密碼唔岩開唔到機。

最安全做法係
我索性拎部8250用

笑話

只要你部android 機係Android 5.0 之後嘅機，而你又set 咗lock screen密碼，咁就已經開啟咗全盤加密，不過default 係唔會加密sd 咭，如有需要就要自己開返，或者索性唔插SD咭